開真槍

屌你老母想殺人

CLS

殺人呀

係咪國務院下命令開槍？

9月2號齊接警狗仔女放學
刻不容緩

開咗一槍左輪！佢地只係被逼退身體冇嚴重受傷/生命受大威脅

屌你老母，死黑狗，正pk

煲大佢